有冇人嘅朋友係唔識襯衫

我有啲朋友真係完全唔識襯衫
有時真係覺得同佢出街係隔離好撚瘀
完全係想扮唔識佢因為真係好奇怪